有冇人係大角咀滙豐做 緊急請幫忙

唔該你有緊急野需要援手
請add我tg liliseeu

有冇人呀？？

咩事

已經call 左HSBC confidential hotline, 有人會幫你

Employees can raise safety issues and concerns with their line managers, through their facilities management team, in HSBC Exchange meetings, or through the whistle blower disclosure line (HSBC Confidential)

廁紙放咗係你右手邊果格，唔洗多謝

做掃地幫唔幫到你？

非公事 廁紙都十分充足 想尋人 thanks

大角咀順豐做頂住檔先ok?

唔好打我條女主意

多謝有心 順手一push 連登有愛

再push 之前已有個朋友無聲無息咁走左 唔想再失去了 就算係網上識既朋友都好

push

推推

push
h

push到有滙豐人add我

咪煩住人啦

佢親口叫我咪煩佢 我咪收皮囉

Hi 同事
有咩幫到你

咪撚煩啦

Tower 2做

想搵邊個？